抗爭者資訊安全 購物篇

我老鳳上網買嘢，係完全唔撚識用啲乜撚嘢淘你老寶/癲貓/插你媽媽呢啲蚑那網
個介面難明到仆街，又核突，睇見就唔開胃
用開Amazon覺得簡單易明

好啦，其實蚑那網介面難唔難明都好見仁見智啦
不過我老鳳由頭到尾都已經唔撚柒信蚑那網就一撚柒定
咁梗係用Amazon啦
你睇吓蚑那狗喺Amazon賣假貨咩下場?
搞撚到成班去Amazon蚑那office抗議添
證明Amazon重視誠信

啲蚑那公司仲會將你交易記錄實時報串俾蚑共同香港警賊
你仲點信蚑那公司?

今日開始，上網買嘢，轉用Amazon
拒絕蚑那淘你老寶/癲貓/插你媽媽